窮人生仔正仆街 點先算窮

窮到開飯都成問題真係窮啦

除非你令到啲仔女一世無休，唔係嘅話，就叫窮

至少有一層私樓比個仔先唔叫窮

見過有人兩房一廳但生左3個

點會冇呀

幾百萬？

好似太高要求

起馬比到一間房一個仔女囉

廿幾歲仲一齊訓一張床真係你老味

月入少於20k

如果公屋比到有冇問題

合理

冇錢又老先生先仆街

起碼有層樓留俾仔女

居屋得唔得先

咩樓？

屋企20k以上 但租樓
一樣窮到幾乎生活唔到

或者咁撚樣講，起碼識傳授富思維俾仔女，例如投資、創業
並唔係一開波就洗啲仔女腦，得一條路，入大學之後出黎打工，咁撚樣想發達都好難
雖然擁有富思維，通常都係有錢老豆老母

其實有錢個定義好闊 可能佢地都有錢自己唔覺

好貴租？

起碼比到學費 生活費 首期

都高要求啵

每生一個要有一層私樓留俾佢 自住緊唔計
住高尚住宅區
要有能力送佢去名校/國際學校讀書 大少少就去埋外國

Agger
有樓每人一間房係基本

得
起碼唔駛租
要儲錢買多層都易啲